咁多位 今次可能係我最後一次開post了T.T

記得明天熊尻388

麵仔夢遊？

唔信你最後囉

牛得
但挽留

挽留！！！

反骨

燈自己

真牛三

冇野想講

注意安全

你最後一次會唔會熄燈

冇左你個股市點算

睇死你一個星期都忍唔到

港股會步入長達二十年既大熊市

然後壽終正寢

我代我個 50 手 388 多謝你

真牛3

麵神

牛三

麵麵你離棄我地？？？？ 過份！！！

唔好呀麵麵

你仲要去選區議員

竟然係升 唉

挽留（第n次

屌你咩如果發左夢醒左就去剪下頭髮汁下個樣啦
唔同樣架